為香港有曹星如

感到可恥